點解有啲餐廳難食到屎咁都仲有人幫襯

啲人食開屎

百貨

例如呢

根據逢紅必反定律

潭仔無誤

個個連登仔都插潭仔 但佢依然好多人

譚仔根本唔差

你係咪平時啲野只要係熟既就可以放入口？

你自己唔鍾意
就咪on9話人啦
利申：對譚仔無乜感覺

應百客

你呢句野真係點用都得

你自己唔鍾意蛇齋餅糭就咪on9話人啦
你自己唔鍾意臭雞就咪on9話人啦
你自己唔鍾意番工就咪on9話人啦
你自己唔鍾意玩ocamp上莊就咪話人on9啦
你自己唔鍾意食煙就咪on9話人啦

真係點講都通

你都岩既，我都唔鍾意食屎，我都係唔on9話人啦

你地最識食

我就覺得譚仔難食過屎

譚仔啲米線真係麻麻
有得揀我會揀雲貴X 南記

最慘d鋪咁撚難食都仲可以開分店
有無聽過咖哩雞飯
係海南雞飯d白切雞
再淋d難食到嘔咖哩汁上去
仆街，完全唔入味啊
我屌 呢間咁撚on9既野居然有幾間分店
我真心唔知香港人既下限可以去到邊。

e家想係屋企附近搵間正正常常既碟頭飯，我居然要行過3個屋村

連D濕鳩茶記都又貴又難食

你講野成個中學生咁
冇人會屌人地食煙 只會屌佢噴埋啲爛閪煙出黎影響人